(五年時間多謝大家)尼馬故外傳：香港殺入世界盃－賽後討論區

雖然個故已經結局，

但舊post就黎1001

所以開多個post同各位巴打吹下水

外傳link：

有巴打有興趣既話

可以將德仔故事延續落去

多謝巴打

正傳真係純粹諗比賽情節同劇情

但外傳我真係投射左好多對香港未來既幻想

太多角色好難全部出晒
李察去隱居就放過佢啦

可以考慮下出下短篇番外講下青聯六子 kiko 肥強佢地

有無season 1-5既link呀

廷續落去！ 香港後最可以獨立自主！

話哂gary出到世界杯李察都有些少功勞
應該要搵舊老友聚下舊

哇 第1次睇係5年前啦
仲記得你暑假先會更新
巴打加油

咁就完左，好空虛

睇左好多年啦

阿諾都變明叔

Gary退役戴住joyce隻戒指環遊世界 之後撞返李察 係當地做小學足球隊教練加做當地醫生

以為記念賽會叫埋李察同標基

用Gary角度寫遊記

李察唔隱居就會比人拉，唔好啦

我覺得德仔可以寫

gary做教練可以由港超寫起，到亞冠 (2038港隊咁勁，我估打到亞冠掛)

仲可以因為3+1，寫埋搵返D外國故事人物做外援

老讀者劉明
大家集資俾梁sir出書有冇得諗

可以試下kickstarter
得就得 唔得都唔會有蝕底

Gary傳奇一生

會唔會有外傳嘅pdf/doc 版 用連登app好難睇

我相信有朝一日 香港係會出返一個「gary」

點解結局會係葡萄牙贏阿根廷捧盃

係wo, 尼馬故，應該講尼馬帶巴西奪冠。

亞軍停
可能都係想整俾傑高贏姐

由外傳開始睇 真係好撚好睇
可惜無睇到之前既season
搞到Gary之前d事蹟未睇已經知道左
如果由頭開始睇起 應該好正

外傳先開始追，所以剛由頭開始睇，發覺而家快到2019年，好多嘢都唔同晒，尼馬走咗，巴塞d球員大部份都唔係果d，南華愉園消失甲組，亦無新大球場，不過五年前開始既故，真係好正

追左咁多年完左個故，好大失落感

無gary陪伴既日子好苦悶

之後既旅行遊記用gary角度黎寫 當佢退休之後周圍玩下

好撚正

整緊上紙言同facebook
好快有

上面有link呀巴打，可以由season 1睇

正傳season 1一開始既背景係2019年，即係出年

如果個故成真，巴洛迪利同艾朗藍斯出年會加盟巴塞，尼馬會回歸，元朗今年拎港超冠軍

咁應該開係旅遊台定講故台

藍斯嚟緊自由身 唔知會唔會成真呢

如果成真 梁sir可以轉行做算命

唔係講笑，元朗家下做榜首

榜首係南區喎ching

好掛住阿狗隊長 仲記得當初睇到佢死喊撚左
Btw想問下有冇完整s1-5打包 淨係搵到s1-4

尋晚一次過睇哂s1-s4
想問下點解mega個打包好似無左好多野咁
無講到gary隻右腳點好返

s4嗰次？

有冇歐洲篇既link呀

追晒s1至s5，想問Gary喺利物浦奪冠同加盟畢迪斯之間個故係咪斷咗？我搵唔到既

係真係無寫
S5寫到利物浦奪冠就完
外傳一下跳左5/6年

我自己都唔係好記得d劇情了

上面條mega link有埋s4架啦

睇到喊撚左

Gary有抑鬱症，果陣李察就黎成魔，所以比咗新藥Gary試，入面有蜥蝪元素，加快身體回復，所以好返。

梁Sir，咁s5同外傳之間係咪真係斷左？

中間冇故姐，唔算斷既
總之劇情係gary踢左幾年利去左betis

外傳上左紙言啦

想要打包既可以去睇下

另外小弟開左個facebook page
暫時乜柒都冇
遲d有咩更新都應該會用facebook
邀請大家like左先

見到尼馬著住巴塞件波衫就想笑

自己推下

梁蛇會唔會寫德仔外傳

終於放埋紙言
打包先

有冇巴打有興趣寫

大家有細心睇既話
會知道小弟好鍾意金庸
世界上有成千上萬熱愛寫故既人都以金庸為偶像

Rip

點解放上紙言既版本係猶戴做25號
佢唔藉得入選啦

估唔到咁快就睇咗咁多年嚟
s1都準備要開始喇

唔係呢個猶戴啦

巴塞今年拎歐聯
元朗拎聯賽冠軍

故事終於都有完嘅一日

Die for HK

想睇德仔拍飛兒

因為外傳我由s1開始睇返
點解gary要孤獨終老
身為19000，睇到s5最後竟然想利攞英超，好彩都攞到
多謝梁sir寫個咁好嘅故

想問mega link係咪無利物浦嗰季?睇完歐洲篇就冇睇

幾時開新故